油耳真係好撚麻煩

有無巴打隻耳成日好撚多耳油
挖完無幾耐又標番出黎
搞到個耳機好撚污糟又痴笠笠
最重要係俾d女同學問起先係最柒
有無巴絲有解決辦法

平時係屋企聽多d音樂啦

聽出耳油 出街咪冇咁多囉

咁你地未永遠都享受唔到撩耳屎撩到一大舊出黎個種快感

Help😭😭😭😭

最弊係戴耳機個陣聽 聽到d耳油痴住哂落個耳機度

有冇忍唔住聞兩野？

( Show Blocked User - 過客🚶

係😭d耳油又未去到屎咁凝成一舊

通常無咩味